今晚義士係出邊抗爭咁辛苦仲抽最聯水班人真係無人性

同香港警察有咩分別

話你知咩叫和勇合一

⚠連登️五毛分化警告⚠️

有堆ac專係撩交嗌
目的想阻止理性討論
先起底 後無視 再block

請謹記初心
槍口一致對準政府、中共、黑警

和勇絕不割蓆 一切以大局為重

[18區開花] 一句講晒，聽日一點定八點？

[公投] 黎緊幾日勇武定和理

得堆bot